[Johnny’s]Hey!Say!JUMP集中討論區

第一次出Post希望大家屌細力啲
連登真係冇乜J家Post 跳post得1個仲要18年
適逢10月就有con睇！ 募集全體跳飯！
仲有黎緊17號抽蛋巡啊
大家唔係放棄咁好嘅機會掛
可以互相抽飛啊

Hey! Say! JUMP是日本的男性偶像團體，團員人數9人為傑尼斯事務所旗下團體中最多。於2007年9月21日成軍，並於同年11月14日發行首張單曲『Ultra Music Power』正式出道。唱片公司為J Storm。名稱中的「hey say」具有日語中「平成」的諧音，意指成員皆為「平成」年代出生。

現任成員
Hey! Say! BEST
藪宏太
高木雄也
伊野尾慧
八乙女光
有岡大貴

Hey! Say! 7
岡本圭人
山田涼介
中島裕翔
知念侑李

*出道時爲10人組合 森本龍太郎於14年退出J家
於16年加入ZERO與BLACK JACK

點解淺藍會變左綠色
伊野尾慧
中島裕翔

I've assigned five hours for oractidimh their songs on my piccolo, contrabassoon, trumpet and tuba.

個po沉咗咁耐係咪冇人討論㗎啦

都無人嘅

只係想喺度傾下偈
利申：團飯偏藍担

原來開左個po 留個名

有冇人去左睇parade ？
360度轉既舞台好正

有睇
睇住arena啲人近到

中左一場arena
但都坐唔正中間個block
體驗唔到了

今晚有伊野尾くんの見た目以上 期待

正啊
連佢自己都覺得變態
究竟nhk係有幾變態

仲以為冇人 我真係好感動
你地有冇買I am/ muah muah 隻碟？

Hello
訂左！終於出返Jumparty
但日本倉full晒 唔知幾時先到手

我今次去左sky music 訂 要2個星期後先有

Keito 畢業啦！！！

等左咁耐 真係好期待Tour